應唔應該私左了世界夢號班人？

炸彈周街走

唔應該，大家都係中國人，唔好歧視佢地。

私左2000人？

有個夢字都要私了啦講真

弱智黑警

私鳥你先

蛇